［原創1Q題］地球爆左 香港有咩地方係安全

三頁開估
有人估中我個答案我抄名

地球既右邊

香港

深水埗

錯

安全島

又一城

無

香港嘅右邊

堅離地城

鍺

全個香港都安全
因為香港唔係地球

屌你 俾個地名嚟

堅尼地城 因為堅離地

Logic ok 但錯

人工島

Lm待屌

連登有咩1q題未俾人屌過

推

睇嚟冇人想知

地鐵路線圖冇呢個地方

屌你老母

屌啦 睇返樓上 講左錯好多次

連登仔

估你唔島

恒大

呢家愛回家呀
錯

太平山
因為太平

水星街

安全貨倉

啱一半 繼續努力

香港安全
因為爆完之後香港係右邊

太空館

樓主無話我錯，即係啱左？

我廢時應
Btw錯

好近

木星街

繼續落去
Btw錯

天星碼頭

我屌

點解
你解到我即抄你個名100次

三星維修部

唔係d咩地爆天星d on9 野呀

因為天星

過左海就係神仙

冇錯
因為地爆就要天星
所以正確答案係天星碼頭
多謝參加

點解咁多人死你唔去死

係咪好刺激 好有趣

連登啦,因為果D咩全球瘋傳永遠都冇連登份

抄啦 你老母

ered

做乜撚嘢

呢條IQ題之前問過 答案係右邊安全 而家又地爆天星 太撚創意了！

抄啦 你老母+1